真係唔好再俾香港既青少年再自殺啦

佢地真係好慘對社會失望又唔夠料企出黎抗爭

所以我決定出計拯救青少年

有咩高見

逼佢面對將來
夠哂殘忍

樓主好波，btw皮已正

點幫 先下手為強？

笑 等睇妙計

被人殺左先就無得自殺
樓主